［筆友］認真想招個長期筆友

想搵長期筆友，全手寫嘅信，唔要email，講乜春都得，但係唔好好似我以前個筆友咁幾個月先覆一次好短嘅信
有無巴打有興趣？？
我本人比較鍾意講廢話，同埋有輕微戇鳩

有

留個TG聯絡？？

係絲定巴

同問

Sorry，我係巴嚟嘅

有
巴絲都ok

留個TG聯絡好嗎

我都係巴絲都OK！！！

輕輕一推

留個contact好嗎

有興趣 想玩好耐！

tg: Iloveburger

不如真心留個contact？？
樓上大家唔係知道左我係巴之後就潛水呀嘛，可以當我係絲架喎

謝！

好似幾正 但驚屋企人問 好麻煩

之前屋企人都成日問我「喂你係咪識左條女，幾個月就有一封信寄嚟，女仔之家D字咁醜嘅？」
我答左好多次係筆友，仲要係幾個月先寫一百幾十字嘅筆友

本人都想招 招絲

騎我post

有性趣

Tg chichee

好似幾好玩
Tg: laugh777

Tg: klorus

唔問性別
唔交換電話
唔whatsapp
Tg 只交換地址

只係想純文字交流
會舒服啲

上面可以既先TG我拎地址

有時傾計要就住唔知得對方係男係女會變到好古怪，好多野要避開唔講 不過我尊重你

唔主動透露係因為唔想避 乜都可以講
有時反而因爲知男女 所以先選擇話題
同埋 唔講既意思 係唔會開場白講自己background
可以由字𥚃行間自己get

Tg:zebra12399

改左username咋 上面係我黎架 真心想搵筆友 之前搵落個啲冇晒聲氣 希望大家做到長期筆友

不求身份， 只求神交於紙筆

我都想玩。。

同一個外國朋友corresponding緊

但我地係被逼寫信溝通。因為佢係一個confidential既地方做緊野，唔可以打電話/用social media/send messages。

俄人？

有興趣，但真係講乜春都得?

西方自由民主國家（唔講咁多唔想被起底） 間公司係藥廠研究，唔比洩漏資訊。d信都會比人睇過，佢先send到出去/收到

我啊

TG: y_ing

tel:

唔想分男女,最好成世唔好見面.

係呀

有玩開postcrossing
有心搵個筆友

Tg: dacaoo_21

唯一條件：我有潔癖，所有書信要乾乾淨淨

我以前響高登搵到個筆友
係佢招
我真係純粹傾下日常事 0 flirt
傾左5封佢就冇再回
可能你玩交配app會適合d

無話想玩交配app喎，唔好小人之心啦師兄

有興趣 tg: Marchofthelady

我想呀
想識個真係用手寫信來往嘅筆友
Email除左用黎send地址之外唔想有其他電子嘅通訊
唔想冇咗筆友嘅原意

lihkgkbyu@gmail.com

不如gather 哂
再random
Pair up?

有興趣，不過我係巴打，希望你唔好介意

之前有過筆友，一開始每星期一兩封連埋相嘅，之後就無左聯絡了

中學個時玩過幾次
不過都係寫左幾封就斷左
希望識到長期既筆友

lihkgfishball@gmail.com

利申：我係絲
巴絲都ok 只要會keep住回信就得架啦
快啲email我

寫暗號（當然係先交換解碼密鑰）得唔得？
小弟我一向好嚮往寫啲加密咗嘅嘢畀人睇